由兩個人變做一個人係會好難受

好快就會無事
像我沒來過 沒去過

昨晚剛散 個心好難受 好痛
連屋企都唔想返

我都係昨晚剛散
我以為我係你
返到屋企除咗失落空虛 就係想喊

琴日散 因為條女搵個我唔鍾意嘅男仔 我真係唔知佢地做左咩 雖然真係好鍾意佢 但係過唔到自己

I know that feel

番到屋企4面牆 自己一個係好慘

平時食飯都臨訓前都有佢陪住 宜家真係好空虛 就算搵另一個都彌補唔到

開頭仲以為兩個人合體變做一個人

唔想係屋企對4面牆
出到街又覺得煩嘈 想龜係屋企
真係好on9

出街去d靜嘅地方

可能得掛 依家出街就塞住隻耳聽歌避世
出親街都係做嘢有purpose
如果唔係都係屈係房
上次已經係咁 估唔到今次都係咁

所以比達先咁唔情願

呢排真係好多人分手

9月嘛 入大學花花世界嘛

我唔想利申..

唔好唔記得 原本都只係得一個

忙著擁有 忘掉你我本都一無所有

唱著 幸福 之歌